今場決賽睇到兩樣野

祖記係廢
皇馬係閪

真

樓主係型

true

失莖失莖